[愛國台] 其實黃絲走去移民，藍友們做乜要日日叫人唔好走？！

黃絲們走曬咪好囉，無曬反對聲音，個個藍友日日拎綜緩炒樓炒股就樓價Gogogo，驚乜二百萬人走姐？

日日夜夜電視台同報紙叫人唔好走，係咪成班都係藍皮黃心的仆街無間道？

不服來辯，原來藍友你們都想去移民？

不如比錢黃絲們永久移民，咪無人反對政府

你望下幾多支那狗移民外國就知喇

成班都藍皮黃心，國家咁好做乜移民去做二等公民？日日食地溝油感謝中央不知幾好

因為走得嘅黃絲真係中產納稅人

樓主係藍絲account

專出廢post

藍友們拎綜緩上大灣區包二奶，都對國家有貢獻架

一睇就知我愛國愛港，一陣拎五千蚊出黎買VCD上大陸先

自推

認同

班人有精神病

回力鏢

屌，成班人仔女都去外國讀書做野，做乜唔番我們偉大的祖國讀清華北大？

萬里死左啦

無得做黨主席了

再自推

做到賣空殼公司嗰度就好收手

我係內蒙古剛剛搵到稀土礦，準備上市

不嬲都係，你見過青山醫院有正常人？

是咪可以申請免費英國機票？

因為發現無人養住班藍友

其實就算三百萬人走
都係得一百萬個家庭左右
一個家庭300萬

最好每個人走就派十萬，大家唔洗煩

信政府，唔驚

我老婆本來都仲係猶豫不決走定唔定好
但47人後就堅定咗意志
不愧為總加速師

用子彈會平好多

藍友冇BNO，唯有空嗟嘆

愛國愛港，用火車頭就夠

藍=反黃 完

咪咁啦

走呀，叫你走呀，聽唔聽到呀？ 快d走呀

而家興SPAC

講真 有人叫唔好走咩
係D人叫唔好走留係到抗爭
我覺得走就最走 唔洗再嘈

藍絲先係忠誠反對派
成日包咬頸做相反既野

嗰陣熱政府 又叫人走
而家真係走 佢地又叫人唔好走

睇咗做空轉港

政治空轉，三十人一事無成

班藍色垃圾有幾多食緊老綜 交幾多稅自己心知肚明

咪踢爆我哋，我哋靠老綜同蛇齋餅傻架，係傻呀，無打錯

我準備好一隻叫PV.U，記得買

但藍C走得仲快

貧者一萬留一千，富者一萬留二三

明白了

因為再冇人交稅養佢哋

其實係好藍屍大台發覺有好多佢fans走佬（或者心郁郁想走，所以要開大咪叫人唔好走

又踢爆我哋大台走曬，華記去日本啦

又自推

係忠誠的廢物
比狗更無用

藍絲唔想無黃絲墊底
鳥盡弓藏 大家都明

藍絲話要罰哂你地錢整番好d交通燈同坐完監先俾你移民，仲要即cut身份證唔俾你番來咁解。